從來只有曱甴放臥底去示威道 點解冇人放臥底去曱甴道？

純學術

問下2014果班

可能有，但係未出學堂

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

冇人想知

0.5 is calling people to join and agree popo

你不如問點解個個想狗死, 但硬係要同full gear狗鬥啦